請人幫我set部samsung gear vr連接電腦玩steam games

雖然好似好膠, 但我電腦白痴, 搞唔掂
咩bigscreen, sideload vr果d我搞唔掂
所以想請個programmer幫我set好部電話同電腦
等我可以用samsung gear vr玩電腦steam games

(同埋我屋企人唔比我帶人返屋企, 而我部notebook壞左電, 一離開電源就運作唔到, 所以唔可以係公眾地方, 如圖書館/麥記見面, 要直接去閣下屋企整)

$500至1000 有無人做

間接宣傳: 我的改編歌 (事先聲明: 胖虎歌聲)

認真既
不如你慳番呢啲錢去買個比PC用既VR啦
Gear vr根本唔適合係PC度用

真
平平地oculus rift s

平極都4000，同埋周圍都無得賣

oculus買水貨是常識吧
美森 日森

買QUEST 啦

我2月係Amazon 買左3200左右

我見steam淨係寫支援oculus rift,咁即是唔支援oculus 其他型號？

都想問下
oculus go係咪玩唔到電腦遊戲
windows mixed reality 同唔同Samsung odyssey

5000

唔值呢個價

Samsung hmd odyssey 係其中一款windows mixed reality device
自己用緊samsung hmd odyssey+ 玩steam
不過唔建議買 佢得兩個camera 動作太大會tracking唔到

唔係
QUEST 買條CABLE可以玩STEAM GAME

odyssey 係咪一插入電腦就用得，定要唔要set好多野？

同埋除了打機，能否在電腦睇片，睇youtube

一插即用 電腦做到既野全部都可以係vr入面做

點解你地可以無視曬佢首歌